凱文·福克納從未做過任何讓保護主義者感到不安的事，從而與海洋海灘和波因特·洛馬建立了牢固的關係。召回理事會主席延坎貝爾|斯科特·劉易斯| 2021年2月9日|聖地亞哥之聲|的努力背後是什麼
她將調查重點放在醫療保健業務上，寫下了醫療保健欺詐以及政治、提供者和保險業令人不安的交叉點。ProPublica聘請Jenny Deam負責醫療保健工作，由ProPublica負責，2021年2月5日
老實說，即使看到對這部傳聞中的潛在連續劇的初步積極反應，也讓我深感悲傷和不安。更多的哈利波特還能好嗎|Aja Romano | 2021年2月1日| Vox
出版商喜歡不同意，但幾乎所有出版商都會說，他們與谷歌的關係不穩定“我們必須擁有數據的全部所有權”：為什麼丹麥最大的新聞網站不再依賴谷歌的技術（Seb Joseph）2021年1月27日（Digiday）
他說，他們中的大多數人對這樣的建議感到不安，即投資者應該對他們投資組合中的公司的政治或他們所追求的用戶基礎有發言權。科技界正在進行清算。科技投資者？沒有那麼多|郭愛玲| 2021年1月24日|麻省理工技術評論
然而，許多文化都與蝙蝠有著令人不安的關係。蝙蝠與埃博拉的聯繫終於解決了|卡莉·阿諾德| 2014年11月12日|每日野獸
這個月，保羅·紐曼和他的七十歲生日，充其量只是一個令人不安的巧合。書堆：冬天的眼睛：70歲的保羅·紐曼|彼得·里士滿| 2014年10月11日|每日野獸
因此，它繼續讓地方當局及其無情的親信感到不安。墨西哥學生大屠殺剖析|傑森·麥加漢| 2014年10月8日|每日野獸
保羅一進入參議院，就開始不安地試圖討論他的信仰。蘭德·保羅·克里斯蒂安對共和黨來說夠了嗎|奧利維亞·努齊| 2014年8月2日|每日野獸
因此，紅十字委員會談判達成的臨時停火令人不安，充其量只是部分停火。逃離以色列軍隊的加沙穆斯林在基督教教堂避難| Jesse Rosenfeld | 2014年7月23日| DAILY BEAST
我們（軍官們）圍著將軍和阿爾卡德坐成一圈，兩人都顯得不安和焦慮。布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第CCCXXXIX號。1844年1月。第LV卷|各種各樣的
“我認為這不是一個很好的口味，”戴維說，開始感到非常不安。戴維與妖精|查爾斯·E·卡里爾
在這些自由的歲月裡，憤怒和反抗一直處於昏迷狀態，但成熟的大腦更不安，有時甚至感到震驚。祖先|格特魯德·阿瑟頓
萊昂斯一開始非常不安，拉蒂諾爾夫人說，他想馬上動身去切尼埃。《覺醒》與短篇小說選集《凱特·肖邦》
一看到高伯特先生氣喘吁吁地跑來跑去，他就開始向前走去，感到既驚訝又不安。聖馬丁之夏|拉斐爾·薩巴蒂尼